Diese Arbeit ist eine Übersetzung der "'WFDF Rules of Beach Ultimate 2019"', veröffentlicht von der World Flying Disc Federation, einer im US-Staat Colorado registrierten Non-Profit-Organisation und basiert auf den "`WFDF-Ultimateregeln 2017 (Deutsch)"' der DFV-Ultimateabteilung. 
\\
\\
Diese Übersetzung wurde angefertigt und veröffentlicht durch das Regelkomitee der Ultimateabteilung des Deutschen Frisbeesport-Verbandes und steht unter der Creative Commons-Lizenz 4.0 Namensnennung (CC BY 4.0). Die vollständigen Lizenzbedingungen sind nachzulesen unter \\
\url{https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode.de}\,.
\\
\\
Folgend eine allgemeinverständliche Zusammenfassung der Lizenz (die diese nicht ersetzt).
\\
Sie dürfen:
\begin{itemize}
\item Teilen --- das Material in jedwedem Format oder Medium vervielfältigen und weiterverbreiten
\item Bearbeiten --- das Material verändern und darauf aufbauen
\end{itemize}
und zwar für beliebige Zwecke, sogar kommerziell.
\\
Der Lizenzgeber kann diese Freiheiten nicht widerrufen, solange Sie sich an die Lizenzbedingungen halten.
\\
Unter folgender Bedingung:
\begin{itemize}
\item Namensnennung --- Sie müssen angemessene Urheber- und Rechteangaben machen, einen Link zur Lizenz beifügen und angeben, ob Änderungen vorgenommen wurden. Diese Angaben dürfen in jeder angemessenen Art und Weise gemacht werden, allerdings nicht so, dass der Eindruck entsteht, der Lizenzgeber unterstütze gerade Sie oder Ihre Nutzung besonders. 
\end{itemize}